銀魂 651訓

星海坊主都黎埋

禿頭大叔

禿頭兔子

點解仲未比奶定春飲呀

星海坊主唔係裝左太空坦克手咩

肯定係個攣毛仔自己飲哂啦

禿頭佬

不是兔子來了 是禿子

連星海坊主都出埋黎
好驚定春會死

光頭又未死

打撚完未，拖左咁耐

見到免爸爸好感動

agger

對面得返虛點打。。。

睇到眼濕濕，神樂同定春

jump入面大魔王一個打哂全家是常識吧

星海坊主

要不是我說了多餘的說話

給我讓開！

其實一直都覺得奸角有組織大集團係唔合理既，有大佬呀！你要毁滅地球呀，邊個會幫你呀？

天人同賣國賊

原來又拍緊生髮水廣告
永續銀魂

鋪左咁耐原來係咁